[警世]幫你玩fake news係對家最新分化招數之一

有理由懷疑啲fake news係對家有心做

等我哋失去公信力

咁樣就可以打我哋條國際線

用心非常險惡

大家緊記要fact check

唔好落於敵人嘅陷阱

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

同意推

push

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

想連仔捉鬼就一齊推呢個

連仔必需獨立調查有組織企圖操控輿論，內含IT分析方向

仲可能派人去現場受記者採訪玩FAKE NEWS

FACT CHECK!FACT CHECK!FACT CHECK!

no more fake news

資訊戰唉

問題係「已經有足夠懷疑」

係

要長時間高強度對抗